[請廣傳] 喺上衣貼習近平頭像再衝擊!!!

邊個敢射習近平

用中國國旗做保護

香港人 用返香港野
唔好比人放大講

黑警：習你老母

保你老母。
黑警做乜都唔犯法

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動